出flash grenade 閃光彈 係飛虎隊

發夢出flash grenade 閃光彈個班禽獸係飛虎隊

SO WHAT ? 班賊渣車撞鳩人都得啦!

9 bang flash bang 我以為打call of duty先有...
香港嗰啲叫鳩閃彈...

嘩
反恐！